巴塞去打法甲可以排第幾？

我認為係冠軍

尾數上黎

會輸撚晒俾咁多隊但炒鳩巴黎